\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) Qual a finalidade dos serviços especializados em engenharia de segurança e medicina do trabalho – SESMT? Quem constitui o SESMT?}

% http://trabalho.gov.br/images/Documentos/SST/sesmt/FAQ-SESMT.pdf

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{2}
\end{figure}

{\color{blue}
Trabalhar em um ambiente seguro é um direito de todas pessoas, e cabe as empresas proporcionarem esse ambiente, prezando sempre pela segurança e bem estar dos seus funcionários, uma vez que um local de trabalho harmonioso é um estimulo para que os empregados desempenhem da melhor maneira as suas funções.

Uma das maneiras de proporcionar tudo isso é investindo na segurança do trabalho e implantando na empresa um Serviço Especializado em Engenharia de Segurança e em Medicina do Trabalho, o SESMT, pois esse serviço tem como objetivo trabalhar na prevenção e no tratamento de doenças ocupacionais preservando assim a saúde dos trabalhadores.

Os profissionais que compõem o SESMT são os Médicos do Trabalho, Engenheiros de Segurança do Trabalho, Enfermeiros do Trabalho, Técnicos em Segurança do Trabalho e Auxiliares de Enfermagem do Trabalho.
}


\end{document}
